{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039991",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68544&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화솔향기가득펜션"
    },
    "text": "江華島の海と干潟を見下ろすことができる自然にやさしいペンションです。 広々としたリビングルームと複数の部屋があり、家族や団体客に適しています。 近くの電灯寺の車までは4分、東幕海水浴場までは6分かかります。 また浄水寺までは7分かかります。 入室は午後5時から可能で、退室は午前11時となっています。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車が可能でバーベキュー施設もあります。 炭とグリルはレンタルが可能で、4人基準で20,000ウォン、8人基準で40,000ウォンで現地で決済します。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットは入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 ご予約された客室の画像と実際の状態が異なることがありますので、ご注意ください。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災の危険物質である火薬や爆竹は使用が禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "江華島の海と干潟を見下ろすことができる自然にやさしいペンションです。広々としたリビングルームと複数の部屋があり、家族や団体客に適しています。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くには電灯寺や東幕海水浴場、浄水寺があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルのレンタルが可能で、バーベキュー施設もあります。現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "予約した客室の写真と実際の状態に違いがあることはありますか？",
            "answer": "はい、ご予約された客室の画像と実際の状態が異なることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者に責任があります。また、火災の危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 462
    }
}